「生還者 理大圍城密室逃脫」

香港系列展—無形的城牆 焦點以外分為兩個部份
除了在之前提及的藝術品搭配故事外，第二部分是我們全新的嘗試

「生還者 理大圍城密室逃脫」
是次的理大圍城密室逃脫是為了讓大家可以透過感觀體驗的方法，親身體驗在2019年香港理工大學事件中，抗爭者是如何在警察重重的包圍底下逃離現場。是次的密室逃脫從構思、創作以及執行都是來自香港的朋友，希望能帶給體驗的民眾最真實的感受

● 生還者 理大圍城密室逃脫的報名方法有兩種
網絡預約/現場候位

● 體驗密室逃脫的費用也會因您報名方法而有所差異
網絡報名：NTD 200/組
現場報名：NTD 300/組
（每組上限四人）

● 密室逃脫只會在 11/14-12/13 四週中的 星期五 、六、 日、 一 開放體驗
只有星期五 、六、 日、 一 開放體驗，因為很重要所以說兩次

● 體驗時段 （每小時只限一組體驗）
星期一、星期五： 13:00 – 20:30
星期六、星期日： 11:00 – 20:30

● 網絡報名方法 ：

● 地點： 建軍跨域基地 - 衛武營捷運站5號出口旁)（高雄市苓雅區建軍路2號)
主辦單位：維多利打狗
創作及製作：捌參壹studio

*遊戲過程中會有煙霧效果與強烈閃燈，也有較劇烈之動作。有密閉空間恐懼症，孩童及長輩等人士請自行判斷風險斟酌參與
*請穿著舒適服裝及平底鞋參與
*未經允許，場內禁止一切拍攝、錄影及錄音
#理大圍城 #密室逃脫

———————————————————————
香港系列展—無形的城牆：焦點以外
● 日期 ：11/14-12/13
展覽時間
星期一至星期五： 13:00 – 20:30
星期六、星期日： 11:00 – 20:30
● 地點： 建軍跨域基地 - 衛武營捷運站5號出口旁)（高雄市苓雅區建軍路2號)
● 免費入場
主辦單位：維多利打狗
協辦單位：台灣香港協會 、宜蘭縣太平山下台港交流協會
指導單位：高雄市政府行政暨國際處

汁：

痴撚線